(等左兩年165話終於出左)漫畫境界觸發者 ワールドトリガー World Trigger 集中討論

165 中文

1~

終於有漢化

期待已久

好感動

地圖唔好打呢，似係棄置所有狙擊手同唔比四眼佈線，近身戰分勝負，但多咗休斯就似4隊大混戰！

真係好感動。雖然轉SQ，但係有得睇已經好滿足

室內戰都佈到線 木虎同米屋係室內打果陣都係用線收佢皮

一定得，但主要係唔比佢佈大範圍，人人都估佢一定佈商場，如果一開波用大炮打爆個商場就可以慢慢出返去玩咧

啱啱見到有165更新都打咗個凸！！！

已經唔係好記得之前講到邊

準備遠征，要上到B級頭幾名先有機會入隊
休斯加入一日內升上B級準備打第一場

係鋪頭入面一堆近戰打，搵人係出面用小行星都幾爽

千佳支大炮會唔會射中人呢

商場？一野炸爆佢啦

幾時有第二季動畫

休斯係阿水都冇印象

俾人背叛留低左個近界民
不如快d重睇一次應該會幫到你多d

作者終於病好🤔

好期待休斯既護城盾
應該幫修檔東既狙
或者用個盾困住佢地

唔係唔可以用自己原本支黑野咩

咩黑色野？
我係ff緊盤絲洞配護城盾

暫時覺得東隊好大獲
個map本身有利於射手,不利於狙擊手
但東隊皇牌就係個狙擊手,仲要一個射手都無

即係佢自己專用舊黑色野，唔係同游真一樣比人禁左唔用得咩

蝶之盾係黑trigger，打rank唔準用，同埋有黑trigger既人自動升上s級冇得打rank

已經唔記得點解其他隊得3人
佢地隊有4個

蝶之盾唔係黑trigger

其實所有隊都可以4人
之前好似有幾隊都4個人

點會係黑trigger
只不過打rank要用返上面供選擇個d trigger

記錯晒神之國全部都黑trigger

護城盾係本身有既裝備黎
玉狛第一打近界民咪用過,但小人用姐

拆建築唔係玉狛專利 影浦隊有添 東隊都會帶
不過應該唔會亂咁炸爆商場 因為咁樣做等於送目標比狙
可行辦法係炸天花陷阱奇襲
或者爆穿牆加狙連擊

主要問題係 1) 玉狛冇炸裂彈 (修唔夠trion帶, 遊真可能唔識用)
2) 千佳唔識射人

點解唔加個炸蜢
但原來佢有加旋空

蜘蛛加護城盾，唔知可唔可以咁玩
但排位幾打人既情況甚少，應該冇咩可能
最多都係混戰

陣間唔小心出左生駒旋空就正

應該就係同生駒打完中左伏先想用

終於再開 好滾動
今鋪眼鏡仲唔威番次？

終於好返啦 感動

我話蝶之盾唔係黑trigger
但因為打rank只可以用固有裝備 就算蝶之盾唔係黑trigger都無得用
你見玉狛個邊d trigger全部改造過 所以都無得打rank

點解咁肯定有得威

唔係冇得打，係佢哋自己唔打
A級本身就可以搵工程師度身訂造trigger

覺唔覺休斯主角感重強過三雲仔

打黎無咩意思 佢地改造嘅trigger可以同黑trigger對抗
基本上係sm其他隊 連城戶都講明佢地係最強部隊

其實border briefing file有講到明
改造過既trigger因為同本部trigger規格唔同 所以係無得參加rank
要參加唔係唔得 用返固有裝備lo

但教用線果條女係用槍,把槍下位射線,算唔算改造過?

除咗木虎仲有影浦隊肥仔，米屋，片桐(未出場)等等嘅trigger全部都係特製，如果唔用得肥仔都冇得打rank戰啦

A級特制trigger都係本部整
玉狛d trigger係玉狛自己整，仲要用埋大量近界民技術

本部同玉狛d關係唔知遲d會唔會再講
如果玉狛d技術係有用，冇理由又唔吸收佢地

利:冇睇過設定集，可能講左都唔定

漫畫都有講 玉狛d trigger本部根本唔承認 點會比佢地打rank
本部trigger係design for持續作戰 佢地只係當玉狛個d trigger係實驗品

況且玉狛支部本身係總部
得佢地先用異界技術整觸發器
所以同本部有差
加古隊講過a級有特權改裝觸發器
但應該只能輕改
玉狛改到係黑觸發咁，好似烏丸咁
幽鬼模式？好似開外掛咁

同埋唔打rank都知玉狛第一隊最勁，
所以唔洗打

玉狛咁多開國功臣，唔洗打都知勁

呢度其實都冇好肯定咁講佢哋唔打rank戰嘅原因，而係replica根據林藤支部表講嘅嘢估出嚟 當然我睇返都覺得呢個推測好合理
總之就肯定唔係好似樓上所講“但因為打rank只可以用固有裝備”

補返張圖

終於有新一集好感動
今場rank戰似係會鋪到三雲同休斯有分歧陷入劣勢, 之後三雲聽迅建議堅持自己戰術羸左令到休斯服佢

等咗兩年作者終於好返
等咁耐有得睇眼鏡發威

屌 固有裝備咪即係毒蠍護城盾蜘蛛個d本部承認既trigger lo
唔洗捉字蚤 總之擅自改造過/黑trigger/近界拎返來個d就打rank唔用得啦
蝶之盾同玉狛改造個d一定無得用架啦

簡單講
成舊野都係本部出品就用得

完

遠阪凜收皮

其實覺得眼鏡會維持住一同敵方短兵相接就會俾人秒殺嘅情況，畢竟戰力同經驗都完全追唔上

不過之前都係，最鍾意明明眼鏡戰鬥無力
但喺其他方面(拖延 放陷阱 誘敵 企喺原位控制兩邊戰線)就起到好大效果
無推翻眼鏡嘅實力強度
但係又show到佢幾有用

其實真主角應該都keep住係空閑架啦
眼鏡繼續sell食腦算啦 雖然而家都係靠人地教

唔明點解要有限制，打排位都話可能想刺激D
但我覺得人地入侵個陣應該要限除到呢個限制
例如用變身龍個陣又唔打得人

BTW繪馬真係好型

係咪講緊鉛彈同蓑衣蟲，
設計上同時只能用一主一副，
如果你要用到蓑衣蟲又用到副trigger的話應該係佢地科技上未做到，
雖然係作者設定

真主角係空閑就肯定啦
成條主線係度邊個取代到
其實係想眼鏡成材 始終佢所有野係凡人lv
係唯有靠戰術同意外性拎返啲存在感

作者好似有提過套野係封面4個主角
暫時未講到姐

又唔一定得一個係最主既
好似多啦a夢，pkm都雙主角啦

166英肉

講成集戰術 好正

究竟諗左咩戰術
停唔停到電？

竟然唔用蜘蛛

哩場期待左兩年感覺唔會失望

東每一句都好有份量

終於呀

設定集有冇提過東點解要訓練呢2個細路?

印象中係話佢依家專注訓練新人
好似冇咩特別原因揀佢兩個

其實呢集d對話可以擺係戰場到講
下集先正式開波

點解主角果隊可以出四個人

其實隊隊都可以出4個人, 生駒隊都係4個人。
(真正原因係作者想休斯入隊)

番去再睇清楚先

最諗唔明係生駒攻擊手排第6都係b級

唔想重睇追下post都知答案

我就諗緊係咪唔計個操作員

鋼係no.4攻擊手
二宮係no.2射手(好似係)
影浦未扣分之前都係排名好前既攻擊手
所以上位b前叫候補A級

二宮係射手第一,綜合第二

唔係講e樣掛
b級係rank戰排名，用team成績計
分唔夠上咪一直b級
同能力冇關

我覺得係性格問題 生駒隊每個人都好隨意 唔會特別針對對手部署

等睇千佳大炮射到啲樓穿哂窿

千佳子玩大砲嘅話應該一射就成幢大廈冧落嚟

休斯應該有得威成為vip
等睇對面喊出黎

急不及待好想看看下一話

攻擊手排名係個人排名
A B C級係團體排名
好似係

千佳用爆裂彈，係未玩核爆level 😂

終於開始更啦

但問題係你有件劍術隻揪咁勁
都仲係b 好難想像a果d隻揪唔勁，點上到咁高分

a級好多隊員未登場先會令你有a級隻揪唔勁嘅錯覺姐

其實都仲有好多人喺佢前面
除咗攻擊手 仲有射手 狙擊手 全能手

玉狛第一個3個外掛都爭唔到第一你就知咩事啦

玉狛第一係因為用外掛所以唔比玩rank戰

原來畀人bam埋

合理WO,佢地D Trigger 短時間內可以隻揪黑Trigger
點撚樣打呀

一個好難carry全隊
rank戰勝負睇好多野, 你見三雲o個隊咁都贏到你就知

問題係其他隊都有隻揪勁嘅高手係到
除非你勁到好似迅咁 如果唔係都好難一個carry全隊
而且B級團隊頭2隊 每個人嘅個人實力都已經唔弱
真係得三雲個人實力係特別弱

如果無空閑三雲應該仲係c級 所以佢特別弱係正常

戰術夠撚狗雖然話佢d隊友係外掛
RANK戰打荒船 香取 那須 王子隊 都係靠戰術屈機 好陰險
睇睇下變左係為左追佢用咩戰術打RANK

其實佢戰術上係有天份嘅 話哂佢升B級都係無幾耐嘅事
唔見得其他C級一升B級就有本事帶其他勁人贏到上B級上位
同埋佢戰力都仲有好多提升空間 佢體能太廢
不過都唔知仲有無機會見到佢個人實力變勁 打完RANK戰就準備選拔
然後就準備遠征 無時間比佢訓練

叫荒船教咪得 鋼畀佢教到全ser第4

先唔講荒船教成點 鋼係靠佢side effect先升得咁快
我記得之前木虎好似有講過三雲唔練返幾年都唔使指以追到d勁人
而且就算教佢技巧 之前都有集係三雲想學技巧
但基本功廢所以用起黎有反效果

遠征前好似話有training

呢邊角色智力比得上獵人
但睇少好多字

167 英肉

開戰

玄鐵重劍!?

眼鏡無天份點練都唔會係top
所以更加唔好諗個人實力突破性提升
反而佢適合做隊長而且有戰術天份
係實戰經驗不足暫時靠創意補救
本身成套野都好著重小組戰
所以剩係有蜘蛛個戰術靈活性已經大好多
我覺得要練變化彈點樣增加優勢

其實前面有講過，
B組前列每隊都至少有一個隊員有A級實力，
好似鋼 影脯 東 等等，
但團體戰好明顯係合作大於個人能力，
所以三雲個人能力垃圾都可以帶領全隊

黑色既弧月

鉛彈加弧月會唔會冇所有Trion盾

其實要寫三雲個人實力突然變勁好易架咋。只要話佢激發到side effect就得。最興就係果d咩無效化呀，第二魔力源(係呢到應該叫三離子器官)，又或者超再生三離子，慢動作/加速，咁就即刻變左屈機角

難得無主角威能 最好唔好咁搞住

第一眼諗緊點解佢隻手指咁長

今集鋼果把黑色孤月，可能真係透過夜色+停電嚟個奇襲

漫畫人有167中字

今期阿鋼主場

Q195:觸發力體的隊服、髮型可以自由設定，而觸發器(武器)的顏色和裝飾也應該可以設 定吧
A:拜託工程師設定的話就可以，像黑色弧月等，看起來很酷。

設定集資料
村上鋼:攻擊手
主觸發器:弧月、旋空 、盾、空格
副觸發器:光魂、推進器、盾、蓑衣蟲
個空格我覺得純粹係冇位,應該只係戰術上換黑色
學上面話奇襲用
孤月既option好似得旋空同變形,唔記得咩名

唔係話月刊架咩

12用開始先係月刊

月

轉月刊會唔會跟正常月刊ge頁數? 係ge一次過睇都幾爽, 好過而家吊癮

孤月有變形咩？

變形唔係天蠍咩

嗰個叫毒蠍

係 打錯

幻蛹弧月，米屋用果把

係喎唔記得咗佢
因為用孤月勁都係用旋空

A級隊員先有特制trigger

槍係特制,幻踊唔係
暫時出過場得佢有裝過,但冇用過就死左

自膠

2ch話仲有個魔光(試作) 係雙葉用
大家有無印象

A級堆試作就唔傾,今場都唔會見到
佢大把設定留空左未用
今集先用弧月改色

所以估唔到黑色孤月個用意

夜晚戰場丫嘛 再加停電

停電->對面用視覺支援->太一再啪總制開燈
應該係

家下已經好成功玩到操作員

睇下小琹顧唔顧到4個人

小琹應該CARRY到,話灑分部D人全部都係癲既

同埋本身好似係米屋嗰team既操作員
唔知有無記錯 總之係a team既

鋼打影浦先 睇下影浦頂唔頂到先
如果單純係奇襲對影浦效果唔大
可能仲有啲野嘅始終鋼同影浦係老對手

影浦副作用 奇襲唔到掛

係風間隊

得遊真同東奇襲到影浦

希望有人係會係遊真休斯夾擊下力戰全身而退

本身講隻揪能力遊真休斯已經好屈
好難會走到

遊真有蚱蜢 正常單挑都好難走甩

阿修撐住唔好死

好想睇佢再比東秒殺

每次都係全隊第一個收皮

冇死得咁易

新一集三雲真係準備收皮
然後休斯應該準備出場救佢

你新一集係167定168

168 睇情況似會出護城盾

168 英肉

咁睇地圖 比3個人夾擊 要人救都肯定

真係玩停電

三雲任務完成啦, 拖到3條on9仔一齊出現, 之後會點

仲有東隊長係後面追緊上黎

下集可能一個護城牆救左3雲

個次入侵事件得4個人係黑trigger
個吖伯 用動物個個 黑窗個條女 同入左去基地同人打個個 4個

冇錯
睇黎大家呢兩年都翻睇左好多次

其實蝶之盾係咪真係黑色?
漫畫睇落好似係
雖然trigger黑色=/=黑trigger

唔係 蝶之盾係量產trigger呢
係黑trigger 班友就唔會唔回收由佢係度啦

我意思係外觀上係咪黑色
你知漫畫好難分顏色

係個角黑色先係黑trigger

經典一幕 叫撚咗差唔多一分鐘

唔睇都知邊個位
好記得嗰時追live睇到屌出聲

笑到仆街

係咪冇166

出到168

166熟肉

google world trigger 166 已經立即搵到啦

估唔到今場3個最top嘅ace空閒單挑勝率最低，對鋼得唔夠4成勝率
雖然正如旁述所講，哩啲差距可以靠戰術同team fight解決

始終空閒用border嘅trigger經驗唔夠
打到64波已經好勁

勝率方面有D奇怪 因為空閒同小南打10場都係贏4場左右
除非鋼單挑同小南差唔多
不過空閒戰鬥經驗仲係高過鋼 話哂由細都係戰場上長大

攻擊手排名唔係
1太刀川
2風間
3小南
4村上
咁咩？
希望冇記錯

應該係第一小南，第三係迅

寫得唔清楚
1.小南
2.太刀川
3.迅
4.風間
之後每人後返一位就啱

1.太刀川
2.迅
3.小南
4.風間
5.鋼

個人認為

小南同休斯講過自己計分實際係排第一

角色自己個人認為.
但整體實力 同漫畫進度未原全表示
迅對休斯果時我覺得有8:2 同7:3開
因為迅有預知（都算個人實力）
但如果小南同休斯打我覺得勝算冇咁高

其實佢唔係講攻擊手排名咩?究竟係我理解錯定係預想?

排名就算啦 只係奇怪點解鋼有能力6成勝率姐 小南同空閒交手果陣從一開始就認真無放過水 連武器都係用佢自己用開果把
咁即係鋼嘅水平小南差唔多

漫畫人更新左168

都係重複佢出場既介紹
copy怪，仲識用其他人既動作
舊既招都差唔多廢曬，睇埋片研究埋新招既話
點會唔講佢贏率高

影浦個人分數應該同風間差唔多
係操行問題比人扣左成萬分先入唔到個排行榜

太刀川用孤月一定係第一
加埋毒蠍就應該係小南 迅 太刀川不分上下

而家係討論全部近戰實力？

空閒用black trigger既話鋼邊夠打

空閒係用緊border既trigger
佢自己講過同外面人打就會用翻自己既black trigger

我地應該一直都討論緊border既trigger
black trigger仲洗咩討論佢同鋼 空閒自己一個都打哂三輪隊啦

但本身幾鐘意鋼

你地到底討論緊乜鳩
開頭以為你地傾緊border入面嘅排行講講下連black trigger都出埋嚟

你講black trigger 有咩意思
遊真有得用既話所有用border 既triggers都唔夠佢打啦

我諗純實力練習頭5名未排到空閒
但係空閒係實戰型 實戰會再勁啲
就有機會贏到實力比佢高嘅人
上次贏鋼就係例子
不過今次明顯講teamwork
應該無咩單打獨鬥情形

佢打小南都應該係用border trigger

小南咁勁架咩

sorry
因為我頭先load唔到上面個d
我就gag錯左
自膠。。

係囉 我覺得小南同休斯講過自己計分實際係排第一係自己個人認為 有d鬥氣同唔服輸咁講而唔係作者認真咁表達

真係終極黑仔王 竟然佢係咪主角黎 點解作者成日都要玩修 我好鐘意呢個角色架

咁佢新手又要遠近雙修又要控場 上手時間係要耐d

我就唔係咁睇，佢係boarder一開始創立就已經喺度，仲要早過阿迅入黎，如果係儲分，佢多分過太刀川有乜出奇！

今集都睇到進步起碼無被人秒 用光魂好咗
仲識得被包夾同時防止敵人攞分
始終輔助型又比人圍 衰停電比人射一槍都合理

無啦，唔通有人會覺得三雲1v3同時仲可以搶分咩 暫時為止佢都算交足貨，所以我都只係話唔好彩

三雲上次已經畀東秒殺，
劇情上應該唔會咁快死，
係睇佢今次靠自己走老定休斯幫拖，
老實講我冇諗過三雲咁廢但人氣可以第一

其實我一開頭係講緊攻擊手排名，
平時啲人物介紹會寫埋係旁邊，
而小南第一係從佢自己把口講出來
佢地應該從用玉狛ge特別trigger之後就冇再打rank

專登再查左下wiki,
攻擊手排名：
1太刀川
2風間
3小南
4村上
5（冇講）
6生駒
之後查唔到，
迅可能係之前S級所以都冇排入去

三雲廢還廢，有啲位我都幾鍾意，例如神之國篇最後trigger off果下，係我心入面加唔少分
我相信三雲會繼續咁廢落去(就算繼續變強，佢係成個大環境下應該都會係廢果堆 )
但作者應該可以搵到適當嘅位比佢威下嘅

係呀 所以其實都未真係confirm到小南係第幾名

成套最鍾意就係眼鏡 空閒我反而一般
眼鏡有腦唔算廢啦 係佢Trion廢到差啲入唔到隊

睇動畫睇呢兩幕真係睇到喊

可能講緊用雙月既時候係第一名

迅仲成日去醫院同佢阿媽道歉

我好鐘意修既性格 佢廢唔會唔認 係一班全部人能力都高過你既環境下 經常輸/針殺 會比人笑比人睇唔起 心靈挫折係好大 但就算比人點話佢廢佢都唔放棄堅持自己信念咁繼續努力 希望可以盡自己能力變強 承認自己既錯誤同弱點 虛心咁請教人同學習
又唔會邀功 唔係自己既功勞或者係因為其他人既提點佢一定講返出黎(要多謝木虎既助攻）

利用左千佳

169 英肉

最精采個吓先完,好鬼死吊癮

死仔，又話唔學迅

停係哩個位硬係覺得會有人亂入搞到搶唔到哩分

估唔到打咗三話都未有人bail out

休斯揀Escudo嘅原因：玩三文治
睇嚟佢心理陰影真係好大

我覺得唔會，就算對面完全唔知休斯好勁，佢都仲有個空閒喺隔離；
喺其餘三隊人入面其中兩個皇牌打緊嘅時候，根本冇人會主動出現喺玉狛皇牌空閒面前(東隊長係狙擊手唔會隨便暴露位置)

我當然知按常理推斷應該係咁啦

但佢停係哩啲位就比我一種感覺仲有咩可以發生

型撚到
下期係咪要等一個月喇

三文治

唔係差啲，係本身都唔會俾佢入

正常用黎擋，佢用黎夾人三文治

想知解說見到太一咁樣比人夾住有咩反應

玉柏d人一定心諗：識玩

官方名係「大地的咆哮」

玉柏三文治

玉狛唔係玉柏

終於出場

笑死 打唔贏就加入

夾死佢班仆街

單睇出場果格 明明型到出晒水
但一見到三文治就笑到仆街

遊真同修斯既合作 真係好期待

估中左 休斯真係用黎閘住人

有中文了

where?

ummm我用開漫畫人app追的 唔知上面d link點搵

終於搵得返休斯比迅三文治嗰集

唔係比木崎夾既咩
第幾話黎
BTW咁夾法都唔係即刻OUT GAME既

65話

ジャンプSQ.1月特大号12月4日（火）発売!! 毎月４日発売 ◆特別定価 610円

對休斯陰影好大
之前仲特登問人迅用嗰個係咩嚟練定先

係咪下集開始月更？

yes

170 流出兩頁

痴線
不過佢地真係好班
遊真：快d,要上去
斯修：知道啦，小心埋伏
呢對組個好過同三雲

呢一下要護城壁有咩用就咁跳都咁高

應該係加埋彈出黎度力都跳都咁高

用唔到貼吧apps睇 明明上個禮拜仲用到

用返grasshopper 應該少啲消耗？

之前好似話過因為高消耗所以好少人帶去打RANK戰
佢就夾完人之後再出多次為咗跳上去
不過休斯好似無裝grasshopper

冇 主角唔洗要重疊技能

空閑彈佢上去都得
不過咁樣彈可以留返個grasshopper對應其他人o既攻擊或者半空轉方向

其實設定上休斯應該都係trion怪
之前有觸發力角加持 再加上本身細個已經有潛質

而家只係外觀上整走隻角only 應該冇影響實力
設定係trion 18 比二宮同出水都高

有無中譯公式書link

休斯應該會好似佢咁玩，其實幾型
休斯既毒蛇加旋空

相比修同遊真

休斯同遊真型好多

得fans整既wiki咋 不過資料好齊

三雲trion得2
遊真係7
千佳38
修斯17

三雲
次次都比人圍

三雲一開始超廢
依家好D啦

眼鏡幕後軍師型點同休斯比
眼鏡最型係下面兩幕

反應咁快判斷到要救敵人
充分表現到眼鏡嘅成長

係，佢trigger off個下都好型
佢同遊真講sorry個幕，都好洋蔥

係好正 所以抵佢人氣投票第一

維薩 (星之杖) 冇角 trion有58
另一個冇黑tri (梅林細佬) 都有23
咁樣睇其實休斯算低

捉咗國寶佬佢去做神算啦
高千佳成20

個網好得意 黑trigger會拉高條數

不過遊真同斯修個組合都係型d

維薩應該係暫時封頂角色
休斯算低啦對比其他近界民
係佢技術戰術搭救
黑trigger規格以外產物
數值誇張啲都可以接受

休斯靚仔 做乜都型

係有角所以拉高trion數
原本隻角本身就係bug黎

睇到喊咗

但你望下迅
無風刃 得7
有風刃就3x

佢拉高條數個意思應該係
有黑trigger加有角綜合數>100
普通trigger加有角<100
當然唔可以完全做準

其實黑trigger有增加trion功能??

成套最傷心就係哩幕

就咁睇 應該係6~7左右係正常人嘅數值
個老野就算扣咗黑trigger 都一樣好高
千佳用黑trigger應該可以上70

知唔知射手 拎槍同唔拎槍有咩分別
用既野明明一樣，不過犬飼幾型

槍有射程保證 所以trion分配可以focus多d係速度同威力上

最後個格應該就係見到人游真開grosshopper

拎槍叫槍手 無槍叫射手
射手可以自由分配彈速 射程同威力
射手先係型既表現
你望下那須同出水

那須

二宮

大規模侵略出水堅型

垃圾修

二宮勁到成場插住褲袋打

讓都好勁

不過讓既tri得6都破盾
我諗千佳應該可以蒸發D人
當然會唔會border既trigger應該有輸出上限
千佳應該到最大輸出

應該未到最大輸出

朱(睘鳥)本身係重炮用專破盾
但係彈速太低好難打中人先少人用

讓都幾勁
不過我都幾想讓有份去遠征

射手有樣勁
就算斷晒手腳都好撚抽得

可能大家都focus 咗係個盾到
但我好鬼期待修斯點用孤月奇襲

睇左咁耐都分唔到D 人
要重睇幾次同寫低個名

反而奇待佢玩變化彈玩到那須咁

睇射手其中一個好睇既地方
係睇佢地點拆粒小行星

阿修俾3個人夾擊都走到佬
進步咗好多

小行星真係好鬼正 最中意睇呢類型既打鬥

哩度唔係講緊扮剩係用弧月但實際上靠變化彈奇襲咩

btw係弧月，點解人人都叫佢孤月

講錯 應該係期待變化彈
Btw狐月好似型d 中二病d

太似打錯

點解仲未出170呀

下集轉月刊4號出,好似有42頁

42 佢頂唔頂得住㗎

一星期廿頁
四星期四十頁
輕鬆啦

我覺得停刊兩年期間 多多少少都畫左D

我諗至少都有分鏡犒

諗住呢兩日實有 點知都仲係未出170
毒癮發作 快D出啦

得40頁?

我寧願佢畫少D好過啦
一陣個病返發作 又無得睇

40頁應該可以每邊死剩1-2個，但完唔到呢場。

等我估下先~
感覺會係遊真vs 影浦 vs 鋼，然後休斯同東執雞，東以為自己漁人得利，點知(修叫)千佳一個大炮無視所有total kill。

其實我覺得B級D猛人勁過A級:
B1二宮
B2影浦
B3生駒
B6東
B7村上鋼
特別係影浦同村上鋼, 佢地本身個side effect跟本就屈機

所以佢地係個人排名前列

睇返百度吧, 原來仲有其他支部

Ｑ．玉狛と铃鸣以外にも支部はありますか？
Ａ．ボーダーの支部は、玉狛支部、铃鸣支部、绵鮎支部、弓手町支部、早沼支部、久摩支部の６つです。基本的には仕事や学业など优先で、Ａ级を目指さない（周２回のランク戦に出られない）队员たちが所属してます。各支部は警戒区域の外縁上に置かれ、玉狛以外の支部は地域住民への窓口にもなっています

Q、除了玉狛和铃鸣之外还有其他支部吗？
猫、边境有「玉狛支部」、「铃鸣支部」、「绵鮎支部」、「弓手町支部」、「早沼支部」、「久摩支部」共六个支部。成员基本是那些以学业和工作为优先，不以成为A级为目标(亦即不出席每周2回的团队排名战)的队员们所组成。各个支部配置於警戒区域边缘线上、除了玉狛以外其他支部也担当边境与当地居民的连系窗口。

個人勁唔=團隊勁

二宮+東+那須+北添
火力壓制

二宮同影都係原A級
只係2隊都比人罰降級
東好似陪訓新人先另外開隊
之前有一格仔話佢係原A級第一既狙擊手

影扣嘅係個人分
佢個隊似係平時爭勝心唔強先上唔到A級
東原本個隊成員係佢+二官+加古+三輪
呢個陣容分分鐘仲勁過依家嘅太刀川隊

望到都覺得埋唔到身

最新一集出咗? 點解騰迅仲未有

睇到上面留言 無事了

東+二宮+加古+三輪真係前中後都無死角咁濟，無記錯原本東哩隊個操作員都好撚勁

睇返第109集應該係扣分同降級都試過(有自己隊徽即係上過A級)，不過佢嗰隊冇心爭上A級都係事實

轉貼,任拎

生肉

好撚好睇
修真係無出場機會
同埋要有幾多trion先可以狂放護城壁

影浦隊畀人夾硬分開，肥仔仲要玩坐監play
不過都幾懷疑休斯打到後期會唔會用盡trion飛走
今集都未有熟肉但係已經好想睇下集

休斯今場好似轉左做通常彈唔用viper,完場先同修解釋

二宮原本trion量係排第一
千佳出現之後變第二
休斯入埋隊變第三
最高trion量嘅2位人物都係玉狛第二

反而覺得修應該最後會有作為 令到休斯對佢改觀

迅叫佢信自己

其實將viper彈啲彈道set做純向前，係咪就已經同通常彈一樣？

最多係關trion消耗量之類既野

170/171好撚好睇
休斯護城盾+三雲蜘蛛+空閒炸蜢+雨取鉛彈= 超級陣地戰

休斯之後應該用護城盾圍住千佳子, 保護小鋼炮等佢狂出炮擊轟炸

影浦個副作用真係無得頂，無論係之前打鋼佢地嘅停電戰術定依家休斯嘅弧月佯攻，全部都係靠個副作用睇穿晒

太刀川隊依家有個同修同級ge廢物係度，
梗係唔夠哩條原東隊勁

本身已經亂, 人樣又似, 兩年過左都已經唔記得個故事講乜
重睇一次先

好奇如果以千佳嘅trion量用escudo，係啲咁窄嘅環境會唔會可以一野捉晒全場人

話時話東隊長已經匿埋左6話，其他人全部都露晒面得佢一個仲未曝光

第一次對住休斯+空閒,
本身有傷之餘一對二,
仲要反砍左空閒一隻手
真係好勁

根據前個6場比賽 冇一隊0分
所以我都幾肯定繪馬一定撿到一兩分

依家小荒井同奧寺兩個以為圍毆一個狙擊手實食無痴牙，唔知讓有無咩好橋可以反殺

啊仲有出左去嘅千佳，存在感低到我已經唔記得左佢係度
哩場都應該係千佳打得最舒服嘅一場，全世界都係個商場唔肯出嚟，佢可以慢慢擺位預備開砲救人

懷疑繪馬見到千佳會唔捨得射佢

仆街下次係二月號先再有 ?

今日果本係一月號，二月號係下個月出，日本啲雜誌係咁

熟肉先睇 都係唔入嚟住

狙擊手低存在感先正常，佢哋一曝露位置就飛咗9成，仲要係經驗老到嘅東隊長同唯一留喺商場外面嘅千佳，冇機會表現都好合理

三雲存在感都差唔多

最低trion量係咪三雲

最低係1 全部都係操作員 例如宇佐美 但好似都係得幾個
大多數都係同三雲一樣2 有D勁到有7

生肉都照睇住先
到底之後形式係一個月一話月刊 (40-50頁) 定係 一個月兩話週刊 (15-17頁x2)

其實起護城壁用得多唔多Trion ?
用完之後收返埋, 咁D Trion 會唔會同時回收返俾自己?
我數過休斯暫時最少已經起左成37個護城壁
x2 夾大一
x1 起跳上六樓
x16 分開影浦同北添
x6 困住北添
x12 對住鈴鳴第一

用咗就係用咗，印象中用完之後冇得收返埋

劇情需要既話就會用盡

幾時下個月

Escudo無人用嘅其中一個原因就係因為佢要用好多trion
我覺得應該無得回收咁爽，不過依家都吹到休斯trio量全border第二，佢話用唔晒就用唔晒架啦

痴撚線

主角緊係比啲威能佢

千佳用會點

呢度有d格硬 有乜理由休斯少傷 空閒會無左隻手

休斯本身戰場經驗豐富好多, 話哂都係精英黑角士兵。
(第一次出場就比啲威能佢啦 )

出咗中字既話求通知 等到出晒水

因為空閒戰鬥唔斷下手斷下腳唔自在啫

一開始就嚮四邊起幾層護城壁圍死自己, 再呢埋係入邊狂開炮清場
(護城壁好似有個炮孔位)

放viper入去

要清場千佳用炸裂彈應該仲快 佢果D炸裂彈咁大粒

千佳肯打人既話

休斯型到

東拎住個黑色波波(Dummy Beacon) 應該有啲古惑招未出
打到咁上下個陣實會出嚟搞搞震

正

果粒咩黎

試作品,應該又係A級果時留低d野
斷估都係係雷達整個假目標
對番之前講打直睇雷達都唔知係第幾層,擾亂操作員

諗返起之前個敵人(唔記得咩名) 留低休斯等佢謀反再藉此逼佢就範做新既王
做得新既王 TRION都唔會少 所以都合理

BTW休斯好撚型 但係影浦都好勁 佢碌落去個幕好可愛

點解我完全唔明你第一段嘢講咩？

唔記得detail 總之第1個boss留低休斯都係想佢做王 咁做王要好大既trion 所以見佢今集trion量咁多都係合理

係留低休斯 之後就可以迫休斯個君主做神

係佢君主咩

唔係要休斯做王，係要佢家主做“神”
佢(好似係叫海連)就係知如果搵唔到其他高trion嘅人要逼休斯嘅家主做“神”嘅話，休斯一定會叛變，所以先留佢喺玄界(三門市)
唔怪得知我完全唔明你講咩

多謝巴打詳盡解釋 次次重睇都係主要睇戰鬥部份 對呢啲細節位印象唔多 對唔住

唔駛道歉喎，畢竟過咗2年先重新連載，我都有部分設定係唔記得咗

好彩佢一宣報重新連載果陣就即刻重睇左一次

弧月攻距遠少少
斬少半隻手我覺得都算合理

狙擊手企出面先可以逼到近戰入商場打, 因為出面係大直路難搵cover
如果狙擊手入曬去咁都冇必要留低

好型

高手嘅默契

好有黃金組合既feel

出咗

休斯個小行星都好大舊下

而家唔計千佳子，佢好似排第一
勁過雨宮，係三雲修既9倍

修出幾次Escudo應該就收得皮

達哥真係好可愛

跟本係無限MP,點打呀
人地練劍技,你班友係到屈MP 9射

旁述都話好大

又要等成個月
有左護城盾多左好多唔同戰術睇

LM

呢吓型到核爆

我覺得打完呢場之後, 影浦應該會開始同隊友合作同思考戰術

有熟肉？

係 有2個漢化姐都已經漢化完

細心啲會留意到佢兩個係背對背一齊上
最鍾意葦原呢樣野
呢啲細節位佢畫得好足

會唔會有人漢化埋中間果幾頁果d補充資料
我見生肉有 熟肉無

漫畫人都有

解說1,2? 都係名詞解釋,我諗wiki d都差唔多

唔係好明休斯點解要瞞住三雲

無時間解釋掛

終於有熟肉睇
影浦真係好屈咁嘅狀態都斬到空閒隻手
比第二個初見應該都死梗
我硬係形住眼鏡自己一個兜路會賴嘢

修而家除咗送分之外仲有咩作用
休斯玩謀略應該同修咁上下
玩助攻有護城牆
唔洗好似修咁哩埋放蜘蛛
第二場玩蜘蛛已經俾全場追住黎圍
最重要係可以拍住遊真一齊上唔會拖後腿

預測 要等成個月

蜘蛛有個效果就係比到人心理壓力
因為蜘蛛加空閒太勁而且玉狛有好大優勢
先好多都選擇開頭追殺眼鏡以防蜘蛛
佢本身又係極佳嘅誘餌可以打心理戰做伏擊
千佳又射唔到人 眼鏡個作用仲係度嘅
你當休斯係前線小隊長
佢係後援大隊長咁諗好啲

其實有冇雙操作員

就算修成場隱身唔做任何野已經令到其他隊有壓力
怕佢團戰亂入抽水 而且今次仲要多個王牌 對戰果陣大壓力好多

呢啲心理壓力其實吹得大咗少少
對住B級上位根本冇乜用
團戰抽水更加唔驚
恨不得眼鏡出黎送人頭

等下集就知 宜家2對2 修去緊來馬隊背後偷襲

仲有成個月

我會用眼鏡指令出發作出修改

有無人覺得休斯唔用變化彈係想暗鳩二宮隊果場

我都覺係為下一場做打算

而家有埋休斯, 二宮隊(Rank B-1)睇落又唔係好勁

二宮隊都唔勁
披隻B皮嘅A

A個時係有埋鳩原未来
技术：14
射程：10

狙擊手能力勁過东春秋 同 當真勇

而家有休斯(護城盾+小行星)同 千佳(小行星不對人亂射+對人重火力鉛彈) , 二宮隊正面火力點打?

因為鳩原戰鬥方法係爆人武器，所以技術評價比較高

東隊長係戰術＞＞狙擊
高技術穿牆狙只係自選場地先用到

當真就唔評

唔好睇少二宮，東隊長訓練出黎戰術唔會差得去邊，而且佢RANK戰都未用過合成彈

話時話休斯唔知有無side effect
佢觸發力咁勁應該唔會無

改造人

千佳唔係用小行星，係用追尾彈；
休斯下場應該都會用返變化彈而唔係用小行星

係喎，我記錯

休斯一直都係變化彈黎
直線射咁解

其實我睇嗰時都覺得係變化彈直射，不過佢冇解釋就照當佢小行星咁解

睇返d資料 要有優秀觸發力先會有機會有side effect 但係鋼得7 但就有side effect 唔知改造人會唔會有機會有
Btw 陽太朗原來都有side effect

佢由頭到尾都無講明
兩者都有有可能
睇吓過幾話會唔會解畫

佢set 野無小行星

鋼仲有得成長

唔知佢last minute有無改到

改要同操作會講，修無可能唔知

本期SQ上的
——————————
脖子的傷病的理由是葦原老師除了自己本身的連載，接了很多別的活，而且每個都不偷工減料地完成。
而葦原還是堅持連載，在4休1的那段時期，他不能起身的時間變長，靠著喝運動飲料強迫自己堅持作畫。導致症狀不斷惡化，最後發展成說話只能一個字一個字的說，眼睛也花了。
擔當編輯見狀不妙，馬上決定讓他無限期休刊。
葦原在休刊住院的頭一個月，只能臥床，起不了身。雖然痛苦得像是要死了一樣，他還是一個字一個字地對擔當說：我……大概……還能畫。擔當阻止了他，讓他繼續休息。
而能讓醫生看診已經是休刊6個月之後了。
無論去哪個醫院，醫生給的結論都是：需要靜養，靜養就能好。不能再勉強自己。
最後，因為考慮到周刊連載不可能不勉強自己，所以決定採取了月刊復刊的方式。

睇清楚對白,佢的確係裝左變化彈
佢自己揀唔射
如果係通常彈,佢唔會講"今場唔會射轉彎既子彈"
因為佢根本射唔出,唔會咁講野
係隊頻都唔會有人偷聽,咁呃佢冇意思

點解富奸唔學下佢

月刊好啲 多啲時間休息分配工作

爆漫真人版

一個真心鐘意漫畫，一個就因為覺得漫畫只係比政府抽税所以一年交幾話就算，心態已經唔同，冇得比既

一個新晉漫畫家上緊位, 一個上左神枱連jump都賣佢怕, LV已經唔同, 無得比嘅

修呢場完左不如直接搵東隊長拜師啦，連軍師呢個位都比休斯搶埋。

d蜘蛛絲無晒用

陽太朗site effect係咩

同動物溝通

佢個side effect 分級仲要係A級 迅係S
真係唔怪得陽太郎成日都大佬feel 原來真係有料

但係隻狗成日唔聽佢講

第一場就點返隊長轉頭

唔係狗，係水豚

我覺得係修正確判斷喎
目前已經和鈴嗚短兵相接中 休斯係(第二)王牌而修作為支援 修本來就不應該問問題影響王牌交戰 理應選擇不糾纏尊重王牌現場判斷
然後休斯剛入隊陪練時間肯定不夠 不可能做到像修同遊真打香取隊時的默契配合 作為支援應該主動問王牌要怎樣支援

而休斯的答案 簡潔易明又不失禮數(懇求語氣) 大將之風

佢只係溝通到唔係落到order

同埋作者講過佢能力只係yes no是非題咁溝通

問題係打那須隊同今場都一樣,休斯明顯係諗多修幾步.修完全被比下去

係咁拎修同休斯比做咩 休斯勁就公認啦
上圖係休斯有計劃外考慮咁修問佢要點做好合理
陣間修唔知頭唔知路破壞咗休斯個戰略咪仲衰
綜合嚟睇修都係做咗最合適嘅做法
至於休斯點解要瞞住修就等解畫

如果係今場唔射
即係收埋唔比下場對手知
因為佢地剩番2定3場要打
每一場都好緊要

其實想問好耐, 明明B級有廿一隊, 就算係打循環, 但點解又咁快要對打多次二宫隊(預計下場), 影浦隊, 東隊 同鈴嗚第一

B級都有分開上位中位同下位，上位嚟嚟去去都係嗰幾隊，而且每場都有3-4隊，所以咪打完又打都係嗰幾隊囉

分咗上中下位組 每組7隊咁打
所以上到上位就打極都係最勁幾隊

休斯唔係主角,修係

所以就用全作最廢咁制嘅修同休斯比？

至少修指揮上唔係全作最廢

其實就一定有比較 第一次同場打RANK戰
兩個都有戰術指揮能力 都想睇下作者點寫到修證明比休斯睇

一個佈局，一個臨場應變+經驗，咁就可以寫到兩個都係戰略上各有所長

今個星期停左？

轉左月刊,月頭先出

仲有廿日到

頭先無意中睇翻天羽個幕
好勁咁
但都無著筆寫

超長線慢慢玩

我覺得係佢個black trigger 破壞力極高
下下大規模攻擊先炸到成個城市無哂

唔知有無記錯
好似話未控制到

未控制到好似係講佢個人
平時困住佢有事先放佢出嚟

1月4日発売SQ.2月号は特別付録クリアファイル付き(写真は表裏です)&2話掲載です！どうぞよろしくお願いします！〈担当〉
(紙版の付録です。電子版には付きませんのでご注意ください)

千佳玩小行星會變成大行星

172-173情報

東隊長

護城盾仲有幾多種用法

但係旋空竟然可以一野掃低晒d盾

你以為護城盾係無敵架

會唔會廢左d。護城盾本身阻視線。咁一刀就掃低。正常人比人橫腰斬左啦。

真 唔怪得shield 會取代佢

應該有分別
太一果個連大炮狙都擋到

即係玉狛又無分？。？

就算用shield咪一樣俾人斬斷
但佢的確做到shield做唔到既野

始終真係咁無敵乜都擋到個個都用啦

有

垃圾修連偷襲中門大開對手都唔撚掂

呢場rank戰真係高質到仆街

得返東隊同玉狛
修有無機報仇

頭幾格就BO左

遊真同休斯合作真係好睇到癲

哩度得172，咁會唔會173就完晒成場rank戰，唔好又拖一個月啦

影浦隊同鈴鳴第一遇得早真係唔好彩
依家bail out曬但都係各得一分
剩低個兩隊就全員存活仲有機會拎多幾分

未完

雖然哩場咁精彩打多幾話都好，但一諗又要等一個月就覺得痛苦

遊真明明已經比人斬斷手
連果少少手臂都斬鬼埋

蠍子最正係斷手斷腳都仲打到人
遊真無手無腳又用到蚱蜢又用到蠍子
用孤月，光魂一斷手就收得半塊皮

依家係一個月內有兩話？

正常應該月頭同時出兩話

千佳個合成彈
痴撚線

173

終於第一次殺人

GP02粒核彈咁款

痴線成粒元氣彈咁
千佳

仲有呢粒係炸裂彈,唔係合成彈
原粒車出去真係屈到

記錯名
btw 要拎多3分 有D難 而且東又難搞

修叫千佳出核彈呢個決定係佢呢幾場所作出最好決定
肯定左東隊長喺商場內,用無差別爆破,收唔收到人頭都係其次
最大目的係逼對方唔可以好似上場就咁神穩到完場（玉狛一定要有生存分先過到影浦隊）

當爆破力咁大,唯一安全地方就係對方隊員附近

所以東隊一定要正面對雙王牌,

某程度上修今次係借千佳將左東隊長軍,叫報左仇

下個月應該完倒依場，又要等下個月

屌會唔會太屈機

所以遊真基本上場場都斷手斷腳

走慢半步就飛咗

三雲真係好慘
開波無耐就俾人追住嚟打
對住休斯送嘅來馬都搶唔到分
仲要等多陣就頂唔順要bail out
千佳就成場企係出面
第一次攻擊都唔小心拎到一分

希望快D有中字 忍得好辛苦

AGGER

千佳心諗：原來咁就可以攞分，以後唔驚開槍啦

之前解釋過千佳驚射中人個人會爆開
而家渣都無得淨當然ok

比破壞型黑觸發千佳用
會發生咩事

即係開槍怕見血
咁放炸雞咩都睇唔到

元氣彈
唔使集氣

應該會炸左地球

原來呢度都見到巴打你

有生肉or英肉都好呀
韓文

agger

同埋千佳出呢招時, 好似唔需要除下蓑衣蟲?

因為千佳係放落主T到

公式入面果SET舊，
上一場主T係雙狙＋追尾彈＋盾
今場主T係雙狙＋爆裂彈＋盾

千佳用爆裂彈加鉛彈會點吖拿
炸d鉛出黎

呢到好多熟人

好似冇得咁加?

千佳BB 痴能線既

驚射爆人
咁盲射咪得

千佳玩合成彈既話，可唔可以一下清場

追尾+爆裂
爆裂+爆裂
我反而想千佳試下用槍類或者上咗A級之後改把狙擊槍型爆裂彈俾佢用

咁大舊使撚追尾咩

但係俾呢舊野追住分分鐘有心理陰影

如果千佳哩舊野可以借比二宮用(好似侵略戰果陣借比修咁)，應該無敵

借俾出水應該會屈機啲
佢技術好過二官

鐘意出水多d
但二宮好型

無吖

有漢化未

雙手插袋型啲

有排

英文版都好呀

韓文真係

問題係英文做翻譯果個都唔識韓文

搵到同好~~~
大家一齊傾~~

Raw:

多謝你
終於睇到
千佳子個下笑死

呢下真係好合拍，好睇咗勁多

千佳又玩新野，3雲唔加油真係要等轉主角

四眼仔....幾時可升做戰術大師............

做操作員

啱啦
佢最近都做緊操作
可能佢同shiori換位
Shiori仲勁過佢

其實有個陷阱兵係戰場都好重要 大家做乜要針對眼鏡 眼鏡既主角光環唔係係戰鬥上體現

不過角色冇罪
係劇本問題
今集鋼屈咗機，神化咗

唔係針對佢
佢係能力有限嘅情況下已經做得好出色
但事實係佢係場上作用抵消唔到俾人得分嘅風險
休斯加入咗之後佢存在感更加薄弱咗
今場佢用唔到盤絲洞直頭變埋負作用

修佢識call 千佳出招, 證明佢戰略同反應唔差, 唯一係少左D戰場經驗姐。
講真修都係打左幾場Rank 咋

鋼本身都勁
但今次鈴鳴第一真係慘, 明明係主場, 但一開始運氣唔好撞到影浦+北添
一個副作用令佢避得開唔使即死, 另一個醒目知道打燈,
如果係對住其他隊應該已經攞左分

休斯真係勁好多，好似遊真咁，戰鬥靈活變通
仲要好似三雲咁有謀略
唔可以話佢勁過遊真
但佢個地位真係踢走3雲
唔係針對3雲，3雲以前都好突出
但唔夠囉

三雲副作用=負作用

要做既三雲做曬啦,休斯加入都係暫時性
佢定位唔洗點變,齋係擾敵,引人已經好有用
得果幾場唔預佢可以好似木虎咁自己諗新野出黎

休斯離隊我諗套野都去到尾聲

其實呢場如果三雲係bail out前，由 游真/休斯 比致命傷 三雲 既話，
會唔會可以唔駛比分影浦隊賺？

休斯係連謀略都好過修

對玲嗚同那須果場已經直線話修就算諗到同自己同樣方法,時機同使用方法太差

之前睇作者數據佢地2個戰略評分好似係一樣

鋼一直都係神枱級
上次都係靠佢頂住2炮無比人炸艦

兩個command都6分
不過果個分係指揮,唔單單睇戰術,來馬都6分
休斯呢d近界出生,又係侵略隊成員,同修一定有差距.
呢場就幾話就知,佢每一個戰術位拎得好準下.
仲有留力呢一part未著墨

休斯Trion 18 （勁過二宮足足4分）對射輸比Trion 6分既來馬

對射佢留力啫
同埋用槍嘅威力係大過小行星
好似係
佢仲有鋼support

Btw 你個名

咁又無計 休斯一出世就係會打仗嘅國家
仲要成日練武 同修已經差十條路都唔止

來馬用機槍 小行星射得咁慢 輸都算正常嘅

英肉

休斯好似就咁用變化彈直射
係嘅話火力再扣啲

東隊長係諗住離隊再訓練過另一班b rank下遊成員？

如果奧寺同小荒井成材嘅話應該真係會咁做

東好似綜合能力係最高仲高過二宮?

千佳直接玩炸裂彈 轟轟轟就拎晒d分

讓晒賽

之前有講過射手trigger可以每次射之前自己設定子彈數量, 速度, 威力, 射程, 而槍手trigger就設定好晒，所以距離近嘅話射手比槍手係有優勢, 不過好似今集咁玩中距離互射就槍手佔優

但係休斯T量夠大,火力一定高,1 hit唔夠就上夠3倍,所以對射唔夠來馬一定係扮野

用得單手劍加盾既好似都係高手

下場要打二宮隊 休斯唔留返d野到時用 邊夠力搶分

木崎=東>千佳>二宮

木崎因為多埋狙擊手分，所以最高
千佳應該trion量就已經拉高哂個分

東專玩狙都可以玩到同肌肉佬同分真係痴線

東係師專，所有狙擊手都係佢徒弟徒孫

但今集休斯用護城盾都用咗唔少T
睇佢上集用2粒射影浦 可能數量上設定比較多D
如果講100%狀態下T量 大家對射 來馬就100%輸

唔係,係講緊
Trion量 攻 防 速 技術 射程 指揮 特殊戰法
八圍
木崎
11 9 10 7 9 7 8 5
東隊長
7 8 11 5 10 10 10 5
千佳
38 2 5 3 6 8 1 1

千佳 會唔會太屈

正確黎講千佳係高過38
只係boarder 上限係38

千佳核彈原來係咁嚟

172

終於有 等埋173一次過睇

已del

咁快俾人del 😱

試下依條

流量太多好慢

鋼係本身都勁

來馬兩手雙部槍對射實密集d 已經唔係t量問題，係連射 同 射程問題

鋼,休斯,千佳bb型能到
個炸裂彈嚇親

呢次之後殺上癮

完全唔明點樣係鋼身後開盾
開始不合理

修嘅能力要喺操作室先發揮到

掂到邊到就可以開盾啦 好似掂地下就開到盾咁

不過成個盾喺鋼後面出黎唔會好重?
鋼多咗個護城盾都無重到仆低

開細盾姐 又唔係大盾

其實開係對手腳邊會唔會好d, 整到對手失重心跌倒。

其實如果可以係其他trion體上面escudo，點解休斯唔好似之前咁一口氣係鋼身上面開十幾廿個出嚟

我睇果時都有唸係咪可以近身當鉛彈咁用

根本就唔合理
之前一粒仔鉛彈射中就重到仆街
而家成舊盾生係背後完全無事

休斯咁做嘅目的係彈走來馬形成2打1嘅局面

之前可以一開開幾個
點解唔開到佢成身都係

可以話佢當時靈機一觸冇唸咁多
又可以話佢地想即時拎分
至於重量就真係唔知
睇下作者會唔會講返

可能要有完整嘅平面 例如地面 背脊 心口咁先可以開？

trion體應該唔重？唔係千佳咁細粒拎起大大枝狙擊槍都誇啦
鉛體性質唔同係專做重黎阻人

其實呢啲問題可以試吓寫信去問吓作者
佢單行本/設定集做好多呢啲Q&A
佢應該係設定好曬但未係漫畫度講出嚟姐

官方書英譯好似寫係指定既地面,冇提重量,可能當光魂or其他trion武器之類一樣咁重
暫時見整親都係完整既盾,應該要有足夠空間出曬個盾先得
個盾既大細有按比例,就唔知係自定定佢最大整成咁
同埋e個位唔適合咁玩
近戰出得盾黎都可能比人斬/踢開左,1on1搞咁多我不如真係一野斬落去
今場係彈走來馬先咁玩

呢招要掂住對手先出到
休斯係第一次出呢招先得米姐
之後對手有提防嘅話都好難埋到人地身放盾

終於睇咗新兩集 忍咗好耐無入嚟
鋼又勁咗 唔係包夾佢真係好難殺到
鋼應該係暫時防守力top

今次係咪千佳開齋
第一次拎分

有個同生駒差唔多level嘅高手用雙光魂
分分鐘佢防守力再高啲

下 係邊個

[img[img]
[/img][/img]
長期係呢個畫面既。。。

唔洗爭,一定迅最高

雙光魂喎

千佳快啲射我

好似叫一條雪丸 A08片桐隊攻擊手

一開波搵雨取填平個商場咪得囉

雙光魂唔代表勁囉
迅係雙護城盾+雙盾

都唔計迅個屈機副作用

唔小心炸死件

吹到千佳咁勁
一開始唔入商場，放2炮已經gg左啦

直接拆咗個商場最少執4 5個

漫畫設定佢唔敢對人開槍
我估

千佳 trion 量

修一句：商場戰對我地不利，拆左佢！
搞掂啦

無人諗過千佳用炸裂彈咁大威力啦
修本身都係想叫千佳打爛一面牆
點知炸走咗半個商場

終於出

今集有講成隊人都估唔到有咁嘅威力

不過呢個位有少少bug
佢地隊一向都係做足功課
明知千佳用咩都會搞到出力好誇張
照計應該一早叫千佳試晒所有border trigger各自有咩效果先合理

開場前見倒依個場先臨時加落去

我意思係平時應該搵幾日試晒佢

正正係因為賽際畀聽完場地設定再揀trigger
更應該平時做足啲情報收集

一開始就炸即刻比東隊秒啦
3個夠打全場?

都係重複番
一開波就大混戰冇著數
白兵戰唔包贏，狙擊手又難搵
去到家下，唔係知道東都入左商場都唔會更放心咁炸
加上只係炸左一忽仔，連續炸既人地都有得避
要睇曬成場形勢穩打先正路

講真 戰略係100%既力量輾壓下其實都冇用
如果千佳無差別咁放大技 諗咩對策都冇用

u

你估元氣彈唔洗草氣咩

千佳呢個其實真係可以連放

抱歉, T量大真係可以為所欲為

好想知千佳拎弧月會唔會大把d

千佳bb第一次殺人就係鳩炸 會唔會又有陰影

死神咩
我估旋空個範圍會大到仆街

千佳旋空

成個商場切開一半

開護城盾直接彈晒D人出場

應該唔係盾咁簡單, 應該係城牆

呢個真係笑出聲

其實而家係咪轉左每月出但都仲係週刊份量？ 定未轉？

轉咗啦，佢係因為喺周刊調過去，為咗跟番單行本話數所以先2話(正常月刊你當2話先1話)

明白…一個月兩話 佢養好身子希望會轉返

佢上次講有打算每月出3話

其實佢2話個頁數都夠月刊份量

比十年時間佢練到好似加古隊D女咁勁
應該天下無敵

加古個 sniper 嘅身型，千佳嘅 trion 量

千佳bb T量好似比之前高左

咁細個trion量已經咁恐怖，大個左隨時變大魔王，毀天滅地

Q012：千佳启动风刃的话，会出现多少条光带？
A：大概50~60根。估计连剑本身都看不见了。
CLS

Q：为什么边境队员都那么年轻？
A：最大的理由是“越年轻触力能器官越容易成长”。过了20岁触力能器官停止成长的队员，多数会从防卫队调到本部运营部门。（比如泽村小姐）
<---即係年紀大左T量都唔會衰減? 只係唔再成長?

應該係，如果老咗會衰減嘅話入侵嗰個阿伯應該一早畀人收返粒black trigger

千佳bug到

加番個軟弱不殺性格比佢制衡下係岩

然後玉狛第二有眼鏡(武力,智力無問題)依個拉低番整體水平

另一條有講keep住用既話個器官唔會退化得咁快

用得黑Trigger自身T量唔大影響,黑Trigger本身已經有加乘

唔一定,上面風刃比修用同千佳用已經2回事
所以國寶高t+勁黑tri先咁屈

黑Trigger仲有相性問題 聖劍就梗係配勇者
適合者之中最勁嘅用其他人都無得say no

三雲20歲果陣應該由2成長到3

作者改左升A級權限
所以完左B級Rank戰應該直接A級Rank戰
之後先遠精

唔係有b級頭2就已經可以遠征咩

加古隊

唔係，要再選拔
B級前2可以參加A級rank 戰

之前又話唔夠時間要提早遠征集訓

本身剩帶a級
但借左千佳就可以有額外位，可以帶部份b級上位
而佢地要參加額外位選拔條件就係頭2名
應該係咁？

因為遠征 升A rank個測試放後
即係遠征前無人可以升到A
但係借用千佳加大咗容量
可以加多B rank前兩名隊伍入去
所以都要爭頭兩名 原理上無分別

keep住用應該唔會點減
係普通地球人成世都唔會用T
啲2,30歲嘅人，本身2,30年冇用過，又冇乜方法再成長，所以唔多用到trigger
要“捉“啲細路入border由細訓練

149有講，遠征前要進行選拔測試
選拔測試之後會留時間訓練同研修，唔係提早遠征
只係今年推前左選拔測試留多D時間訓練
即係代表選拔之後都仲會有時間俾佢地挑戰A級＝A級RANK戰

本身時序
B級rank戰（升頭兩名）
A級rank戰（升A級）
選拔（全隊入選）
訓練
遠征
149之後
本身時序
B級rank戰（升頭兩名）
選拔（全隊入選）
A級rank戰（升A級）＝訓練 時間重疊
遠征

仲未有174情報架

咁早會有咩

佢係A級+B級頭兩名,另外再係B級選人

A級都唔會去曬,要留人守boarder

所以要選

要選既個日傾黎做咩，選都唔選3雲啦

全隊一齊入

A級入得曬鳩原就唔洗偷渡啦

總知保底休斯同我生性溝左小南佢

回應佢話唔會選三雲姐
總之一入就全隊入,理得眼鏡一入去就out

應該可以選擇個人選拔/全隊選拔
大阪燒果次有人建議阿讓個人名義選入遠征

個人實得架,好似千佳咁其實已經係個人入選
你證明到你對遠征好有用咪得
但係正常係全隊入
至於鳩原係因為射唔到人所以foul左
二宮隊就算入選佢都無得去

咁講法修都必foul
我反而覺得係二宮佢決定唔團隊上,然後鳩原單人上陣
所以鳩原落選
最後讓佢先怪二宮

修計個人實力緊係無得去啦 但你隊野夠料佢就去得架啦
1.隊長+主角光環 2.遊真千佳聽佢話 3.算有頭腦
點會無啦啦唔比佢去

依家係有千佳可以帶多好多人,點同 .入左B級前2仲要選既話,佢地交涉仲有咩意義

有心唔比修佢地去就直頭連多左既位都照係返a級揀啦
根本城戶有心比條路佢地去

睇返又好似冇講明佢地仲使唔使參加選拔
好似冇講實所謂"由B級選拔"係指 Border直接内定 定 畀B級參加選拔

不過如過唔交涉就連選都冇得選

Sor
睇返呢度話交涉結果係"上B級2位就可以參加考試"

我來來回回重睇左四十幾次左右
背到

最新一集大約2月幾號有

每個月4號出

終於有情報
下場準備同二宮隊打

Link please
大勝東隊

殘體字請注意

快d有熟肉啦

英肉
好撚好睇

border既狙擊手都係變態

休斯果然留一手落最後一場

東陰休斯果招唔知三雲用蜘蛛重唔重現到

結果又係眼鏡累全家
休斯已經彈一件比佢 都可以秒唔到比人執雞
之後仲要比人射到trion漏曬 送多分比影浦隊

我又要潛到有熟肉先入嚟

新年快樂 大吉大利

就到新年又準備睇新一集睇 期待中字

如果下次人地又針住眼鏡揀場 佢分分鐘成世都唔會再有表現

炸到成個場爛哂

鋼果隊先慘,揀場+新戰術都係得一分

睇黎要捱到過年後先有人漢化

騰訊動漫有最新2話了

好慘 眼鏡身為主角 最後評論員無提過佢
仲要比休斯寸鳩佢

唔提已經好比面佢 唔通想人講送上門都殺唔死咩

結果論嚟講佢今集做錯決定啦
俾東bluff到搞到休斯入去1打2輸咗

其實有人保千佳可以慢慢炸 休斯唔洗咁心急去主動搵
camp死一個位仲好

我覺得佢特登去搵，因為要追分一定唔可以比東隊2個自己走，佢一個打晒固之然係好，打唔晒就肯定2個都係入面用唔到脱離，之後再叫千佳炸爆商場將2分袋袋平安！

如果佢地自己脫離 有三分生存分tim 排名已經高過影隊
但重點係東一日無傷都有得打 唔會自動脫離 所以其實比d耐性慢慢camp 同時一邊炸佢地出來 應該係最好方法

東隊打低休斯之後其實係自己脫離，休斯做嘅係確保咗東隊冇辦法喺千佳再次轟炸之前離開商場(雖然小荒井有grasshopper但係太顯眼)，東隊最後就係因為兩個人都失去行動力所以先會自行脫離

生存分係固定2分
其實唔明點解千佳唔移動
平時玩狙都識shot and run

而家先知係固定 要重睇

好似有集講過有限制脫離戰鬥距離，範圍內有敵方會俾分對家

15m內有敵人唔比自發脫離
佢扔元氣彈個距離點只

記錯係60m半徑,但都肯定唔只

入面未解釋話要千佳camp南邊以防佢地係個邊走出黎.穿左bagworm出左黎既話,完場都搵唔倒佢地.
另外眼鏡要保千佳都冇錯,千佳比人攻擊會變左捉迷藏等到時間完,到時一分都拎唔倒.

好似話腾讯已有熟肉

正確來説，如果千佳真係俾東攻擊就會俾人搶多分，而且冇埋生存分，咁樣積差距就會大咗，而最慘係三雲驚東會有奇招，所以唔敢唔保護千佳，簡單d講即係驚青d，有點過份保護千佳。

但休斯一來因為自己錯誤想追分，進攻意識高d，同埋覺得如果佢一個追殺東team二人，東唔插手，咁一定可以殺到，穩拿2分兼減少對方生存分。而佢都留一手萬一東過來，咁千佳安全，可以用元氣彈

結果論黎講呢個結果都絕對唔差啦
雙皇牌其實都有傷+消耗大 東係度想殺晒2件拎晒4分唔實際
除非千佳可以狙人
圍死另一件比東走甩左玩捉依因仲衰只係得1分
下場搞掂影隊就收得工 不過作者應該會寫玉柏比人針

如果全部玩捉依因，會變成冇生存分？定2隊都3人有生存分？

不過無論點都係同東隊拉唔近積金。
依家休斯比東執頭，相差一分，但逼到對方緊急脱離，就有4點生存分，圍返起追到3分，已經好夠。

下場應該千佳點都會兢服到射人問題架啦~射鳩繪馬。

而且我覺得三雲下場會成為致勝關鍵，可能係今次學識咗d野，用蜘蛛幫手。

下場一定有二宮隊，然後就係影浦隊，再加一隊炮灰隊，

估計之後6:4:3:1，二宮隊第一，玉柏2險勝影浦，變第二，之後影浦隊，最後炮灰

生存分係固定比2分
最後生還既一隊先有 唔理你幾多個
2隊或以上係無生存分

鬼叫千佳仲係唔敢射人，佢射人既真係無敵，轉玩榴彈炮玩轟炸都得

佢果下炸裂彈係唔小心架咋…
如果有心，分分鐘真係場場都一個炸裂彈全地圖…

生存分嘅計法真係次次都係有人搞錯
如果唔飛走就有生存分嘅話全部廢隊都一開局即刻搵地方屈蛇等完場啦，根本唔駛咁搏命同d外掛級正面交鋒

下場真係唔多覺二宮隊會贏
玉柏第二多咗一個人 而且只出過一次場
戰術上已經有好大差別
好難好似第一次咁一開場就3隊夾玉柏第二
到最後總分估計都係二宮隊繼續第一
玉柏第二應該會好接近二宮隊
所以我估玉柏第二又係6左右 二宮隊3~4左右

二宮睇完呢場都仲係目中無人串串貢咁，通常呢類人嘅下場都係會輸
最新一集講話rank戰一般係之前越少對戰嘅隊伍越大機會喺之後嘅賽事對戰，所以下場好大機會係二宮+玉狛第二+弓場+生駒，另一邊就影浦認真mode+東隊解放副trigger+香取/鈴鳴第一
諗下都覺得正

遠征前唔係得返一場咋咩？
玉狛2同二宮隊就一定架啦！
睇今集内容影浦隊應該都有份。
剩返我估都係弓場架啦

至於東隊如果解放副trigger，斷估唔會幾日就上哂手掛？所以我覺得只係留個伏線咁

係剩番1場呀，玉狛肯定會打二宮，影浦就係另一條戰線打其他隊

照計影浦係b rank係同二宮隊一樣超班，冇記錯曾經上過a6，所以玉2就要係round8 拎分拎得多過影浦隊。但影浦隊手係b4,5,6果d，即係鈴鳴生駒王子果d。但玉二就要對原a的二宮隊，咁玉二即係要係呢場拎4-6分左右先得啵

其實我覺得影浦隊下場會喺早場攞好多分，令夜場嘅玉狛針對住二宮隊嚟打(好似今場針對影浦隊咁)；
我估結局係玉狛升上B級第二，1分反壓二宮隊令佢哋冇得參加遠征，收返二宮之前話眼鏡冇可能去到遠征，畀情報佢都冇意思嘅伏線(二宮隊冇得去，拎住d情報都冇意思)

二宮隊以前有埋射手就真係值A6
依家少一個得返二宮係特別勁
其餘2個只係算OK
二宮隊絕對唔會係玉狛嘅高牆

射手第一綜合第二比你地講到一文不值

有2宮隊既場多數都係拎3/4分左右,冇生存分咁

巴打你邊到睇到我地講二宮個人實力一文不值 ?

我都r頭 事實上牌面玉二係勁過二宮

話哂都綜合第2,仲有二宮出得一次場都未顯露實力.好似講到對住佢地好易拎好多分咁.之前有講過好多隊對住佢地都選擇dum時間到完場冇生存分.好似有D睇少佢地wo

冇人話二宮廢，但係WT本身就係著重戰術+配合>>>個人能力，所以最強嘅人都有機會輸(事實上影浦同鋼都分別畀空閒同休斯屈死咗，休斯仲要未盡全力)

影浦都叫係單手對住佢兩個
你地講到係二宮隊身上拎分好易咁,咁都唔係睇少佢地咩
二宮都話只有戰術+實力過人才是贏家.幾傲慢但係會係玉狛嘅高牆.

咪就係得佢一個勁 套野不嬲team>個人
同埋得返一場玉二又去硬遠征
你係作者你會寫玉二又比人屈多次機？

咁寫到佢拎多影浦1分拎個第2都得既.我既睇法係二宮隊唔易對付

你硬係要講埋個人實力嘅話 玉狛第二 都有2個A級實力王牌wo
佢勁極有限 我就唔信佢一個人打贏休斯同游真
而且重點下場又唔係得佢地2隊打 依家玉狛第二為咗遠征
實會搵其他隊落手拎分 二宮隊就幾乎去硬遠征
所以無咩理由會打得咁進取 保住分數唔太低都好足夠
估最終比分玉狛分數會高過二宮隊都算合理姐
就算佢高唔過二宮 玉狛都一樣會高分
如果唔係唔洗去遠征 可以直接完套野
依家無人話二宮隊易對付 只係從劇情各方面估二宮今場未必贏姐
又唔係講到玉狛有能力SM二宮隊

話時話 訓前見到原來已經有新一集漢化

其實到底邊個話二宮一文不值or好易打
可唔可以quote黎睇下

就係睇到有人推po以為出左漢化

睇返上面都係話玉狛有可能贏二宮隊
同埋話佢高牆意思係 之前有集話其他B級隊 打極都贏唔到二宮隊
所以二宮被稱為B級牆 而我個人認為可以係有可能贏到二宮隊
所以二宮對於玉狛黎講就已經唔算係牆

不過要DOWN 佢地依家唔直放圖

再上面有人估 "我估結局係玉狛升上B級第二，1分反壓二宮隊令佢哋冇得參加遠征"
先話你地講到二宮隊好廢咁.
我會覺得玉2未必贏倒佢,三雲千佳都仲係新手.千佳射倒人就唔同講法.

我會覺得十分場打完之後，二宮都係b1，但玉二會得分上俾影浦多(1-2分)，導致可以去遠征(劇情需要)

同埋除咗遠征之外，b1,2先可以挑戰A，令劇情向前推進。
如果仲係第三，咁即係第時仲要繼續打b，又係對住影浦/東/鋼果d。作為故事鋪排，我感覺好似打太多了。

至於講實力&戰略，二宮係勁，但叻外果2個，之前都算叫同休斯打過好似，休斯係贏的。

所以其實贏唔贏二宮隊係其次，'目的'上係夠分高過影浦就ok

另外，我真係覺得如果之後再b組對影浦隊就太多了

其實大家拎二宮隊黎比較都係因係暫時確定到下場係同佢地打姐
等下集情報再多d咪可以再進一步估

又要等一個月了唉

wt係我追緊嘅漫畫之中頭幾名期待嘅作品！
(op, 銀魂, hunter(??), 我英, 史萊姆，無職轉生，排球，一拳，約定的夢幻島)
仲有d 冇咁岀名的就算吧

都算ok啦 起碼都叫做有個日期
佢劇情上唔爛就已經好好 仲多咗時間比佢諗劇情 唔似周刊趕住畫 又無時間諗

係佢未無限期停之前佢就已經係我每星期最期待之一 果陣仲有美食 當時美食又就準備完 然後又收到佢無限期停 果陣真係勁灰

其實依岀野d鋪排真係算好好。唔會主角無敵論，或者d敵人/隊手越來越勁咁，戰術上都make sense同緊湊，都唔會有無限技能/新招咁

而且人物多之餘，每個角色都有其特色，定位清楚。

所以我真係唔明點解viu會定義依岀野係 '兒童向'，個編輯一定冇撚睇過，剩係睇簡介，覺得係打怪獸就算咁

貼吧ios 用data load唔到圖係咩問題

漫畫人出左

有缺頁？冇左休斯比東射爆果頁

去左最尾

東隊長神技

班友是是但但分類完就算嫁啦

下一場仲好睇
好難想像到邊隊會輸一分兩分無得去遠征
關鍵應該都係有場地選擇權嗰隊
眼鏡又係時候表現下自己個作用啦
起碼要唔好過度保護千佳先 會比人利用

呢個無咩計,創隊果陣已經講明係為保護千佳
我唸除非千佳自己講明唔想比人重點保護

隊內排位戰都話 一遠征千佳實做重點目標
所以想千佳自立啲起碼射到人反到擊先
咁眼鏡個思維先開放出嚟選擇手段都多咗
今次誤殺可能係個機會

照劇情來講 應該會比多d戲份繪馬同千佳相處
所以應該安排影隊同玉二遠征
但計實力二宮無理由無頭兩位
嗚呀 下一戰好難估

作者近期都鋪晒路比千佳克服啦
係睇下一場搞店定遠征先
想知影隊定二宮邊隊去到遠征
個人想要影隊去

下場二宮要直接對玉2 影隊應該打D中下位
同埋阿影好認真想比繪馬去 班解說都話平時既佢點會咁樣碌 所以影隊有得去唔出奇

排位戰話就話會安排返少對戰既組合
但唔係上位會同返上位打? 係既話影隊走唔甩啦

唔會啦,玉2同影隊打過太多次

去到遠征當眼鏡就快比人殺死 我就唔信佢唔射人

睇漫畫人最後一頁仲以為下一話伏筆係一開波休斯就俾東射死左 嚇得我

班友根本就係貼吧DOWN完直接上傳就算

等二宮串到千佳炸佢

好多咩?好似加埋今次都係兩次
鈴鳴同東又係兩次wo 咁二宮vs生駒vs玉二機會都幾大
四隊混戰就似加埋王子隊 香取已經變左中位

二宮同弓場應該鐵膽

其實第幾位開始係上級
弓場而加第八位 b級總共21隊 如果上位得7隊 佢地都係中位 應該無份打

下話應該會更新排名
未打過弓場我估會比佢地升上黎打下

應該打二宮同生駒啦
依兩隊都唔叫嬴過
剩返一隊炮灰多, 打咩都無所謂

但就開始遠征篇 覺得再加新角色機會唔大

二宮就鐵膽架啦！咁我都覺得係弓場同生駒。

弓場原因好簡單，未打過。

生駒之前同休斯打過，逼到生駒岀到生駒旋空(犯規)打休斯，咁更以增加今場可看性。

鈴鳴同東同影浦都打過2次，
香取,王子,那須都只係一次，但感覺都冇乜機會。
再落果d就唔講了

半年後會唔會睇到下場打完

佢下集都未必正式開始打下一場
佢最鐘意打完一場又講下D野
之後最尾果頁先講下場RANK戰開始

同意
其實都鋪好晒伏筆 岩岩呢場休斯出錯令玉狛拎少左分 下場比位休斯大爆發
休斯 vs 二宮 射手戰
休斯 vs 生駒 旋空戰

下集應該兩話日常 快既講下作戰預備同每隊戰術
再預打最少4-6話 真係差唔多要半年

依家兩隻trion怪物同一隊
護城門好似唔駛trion咁任開

主角隊唔加啲外掛邊夠B隊頭幾名鬥
二宮trion比下去 個戰法會唔會唔同呢
唔再插袋認真打

其實除左修 真係全隊外掛級

連策略判斷都輸埋畀休斯, 可以踢佢出局啦

眼鏡係普通人代表
以佢咁垃圾嘅能力嚟講已經做得好好
同休斯比邊有得比
btw下次人氣投票休斯有望頭3

成日見到佢滴汗就想屌鳩佢

佢唔滴汗無野做嘛

一開波掘個窿哩埋等拎生存分好過

下場應該有得玩返蜘蛛既

啱啱先睇完 其實千佳唔係有副作用可以感應來敵㗎咩 點解要諗得咁辛苦

智將又唔係智將
主角全部野都普通到路人咁

對異界人先有用 幾次都係入侵先感應到

其實東隊既移動路線已經被限制
休斯封既出口就係千佳睇唔到既北面

覺得東可以避過千佳視線偷襲佢，而叫人放棄進攻，係多此一舉

其實我都而家都唔明點解東隊長
可以穿牆射中廢雲

果集解說解釋左

仲可以一射即中供給秒
咩事

我冇特別搵返果話嘅圖擺上嚟啦
憑記憶係果次揀場係東隊
所以東隊對場地資訊係最充足
加埋有奧寺同埋小荒井喺現場俾到確實三雲位置嘅資訊
同埋三雲其實果陣係冇郁到
所以東隊長先可以一下中
而其實解說都有講返穿牆成功率唔高
東隊長都唔鍾意用穿牆
解說估東隊長好顧忌三雲先照用

但就真係太講唔過 部漫畫個狙擊手設定本來就好克制 仲要肉眼睇唔到目標單 雷達又無
雖然話東係最多經驗既狙擊手
但穿到咁準真係神話化
好彩漫畫進度休斯都叫叻仔打中東隻腳仔 如果唔係成部漫畫到而家東都係無傷過

咁東設定真係咁勁喎
佢仲要係前A1隊長嚟
有呢個實力都合理呀

而且好多勁人都係佢敎出嚟
唔屈機至奇啦

最撚奇係東竟然一次又一次去戒備廢雲

我諗作者都係想加強三雲存在感先寫東戒備佢
三雲都係識少少戰略 但又未勁到要咁樣戒備佢
一對住勁隊三雲已經無咩大影響力
第一次同二宮隊 東隊打 立即比人圍攻收皮然後退場
今次影浦 鋼 東隊 又係無咩作用然後退場

針對弱點打姐 秒左三雲 以個幾場既戰術黎軍 剩低其他兩個做唔到大事

我重睇返果埸
東唔係靠雷達 亦無靠佢果兩位細路
係佢自己對面兩塊鏡黎射
個說明只係話地圖佢地揀 對埸面有一定的認識
解說員都話好難打得中 屌你仲唔係神化佢

冇輕敵姐

再睇多次113話開頭

會傳送既特種兵,仲識狙人+指導後輩出勁人
想唔勁都幾難

有分唔攞咩
成舊豬肉係度
少一個有人數優勢

幾時會有176

生肉應該e幾日有啦掛

推推推

睇黎應該180左右先開始下次RANK戰

今日出生肉

有未

唔係打鬥場景真係冷淡好多
到都E家都未有圖透

之前打得超勁 2,3 號就有圖

已經有生肉

Link plz

Thanks
真係打 二宮生駒弓場
休斯大爆發

真係估中咗

個對戰組合算易估
不過三雲不安嘅原因就真係完全無諗過

英肉已出

嗚呀, 等得好辛苦

睇果勢 下個月最尾就係對戰開始

5月先正式開波打
等緊呢場最後排位戰

就正式進入近界

菊地原代我地串鳩左眼鏡，好正

有熟肉未

176 熟肉 177未有

上面條link可能會睇到一半睇唔到
可以去返world trigger吧，有人貼咗圖出嚟

修點會同空氣一樣
空氣唔會送分

等埋177先一次過睇

睇唔到

試下轉做dq.tieba

其實個個都對眼鏡好好 睇好佢
唔好咁啦

其實我都唔討厭眼鏡，佢有啲位係幾正，我都睇好佢

不過今場真係0貢獻係佢打過咁多場入面最廢果幾場之一
睇到休斯臨場指揮其實都幾掂之後，我甚至有種眼鏡去做操作員仲好嘅感覺

眼鏡就係要夠廢先正 睇下佢咁廢可以做啲咩
平時做空氣就緊 間唔中有好表現就有驚喜啦

只要迅哥取代三雲加入玉珀得二 就一定可以去遠征

其實又唔可以話佢今場零貢獻嘅
至少佢阻止咗影隊攞小荒井嗰一分

單馬尾小南

東隊長應該會收修做戰術徒弟

東隊長個態度唔似係賞識佢
似覺得佢完全唔諗自己好奇怪

唔知點解，我諗過三雲嘅 '唔好預感'，可能係SIDE EFFECT…一陣吹到話佢有超直覺就唔同哂

或者今集話佢同鳩原係唔同原因而唔敢打人，可能又係因為千佳因為某d side effect搞到佢咁…

總覺得呢樣setting好耐冇用

高T量先有side effect

東應該只會訓練狙擊手
眼鏡最多好似求木虎咁 叫東比意見姐

一日係烏丸做師傅，木虎都會好嚴勵對眼鏡

修同木虎真係比唔上

雖然講trion 大家都少
但修得2，木虎有4
講機動性，木虎就仲勁d
的確戰術，上係修可能好勁，勁到可能同三輪，風間既級數
但明顯佢做操作員既用途會更大更適合

不過套野好明顯拎修嚟做賣點
明明咁廢，都繼續行一條唔適合佢既路
為咗朋友，去盡力而為，利用戰術處事嚟彌補佢既廢

係架咩？不過咁講千佳就…

唔好再搵眼鏡同其他人比喇
根本作者set咗佢最廢
就係想人睇佢戰鬥以外嘅作用

點會
遊真都係7
6-8好似係正常數字
過10就開始高

遊真嘅side effect應該係繼承自佢老豆

修係垃圾級別我就真係唔信佢會有副作用

木虎話自己4係正常水平

咁大家不如估下，千佳唔射人，會唔會關side effect事？或者調轉，用side effect令到佢可以射人？

點會關side effect事....side effect既side effect?
只係夾硬要設定佢太細膽/善良姐
如果佢係小南性格咁 場場mvp啦游真都唔洗出場

正確

千佳不嬲都有

幾時先完小學雞比賽 好撚悶打左咁耐都仲未完

係咪感知敵人？

東依家教緊兩個細路都唔係狙擊手

發覺每次玉狛2隊遇上東隊 眼鏡仔都係0貢獻咁最早離場

眼鏡自從用蜘蛛之後場場都比人針
第一次東隊長冒險穿牆都要收佢皮
今次就地型所限佢又黑仔單拖比人追咗咁耐
真係無計 鬼叫佢個人無戰鬥力

千佳有2個side effect
1. 感知到敵對近界民
2. 隱藏自己氣息(對近界民)

主要都係佢本身太廢，如果唔係佢偷襲來馬嗰下已經攞到分

可能小行星唔岩佢用
次次偷襲射出黎都無殺傷力
用爆裂彈可能會好啲

冇t玩唔起炸彈

作者真係玩佢 得果2T量

就到4月推推先

輕輕一推 期待情報

好漫長

所以上A級之後，佢同千佳T SET都要魔改

令到千佳直接過T量俾眼鏡/千佳牌尿袋

今個月得一話

睇個勢下個月2話應該都係繼續日常, 有排都未打得

唔會係身體有事掛

唔係身體有事 好似話因為20卷放唔哂果2集
所以今期出一話就算

希望3個月左右有得打

照出2話放少1話入去咪得
點解要特登咁就

唔知點解反正有一話定兩話都應該未打得
今集睇二宮飲薑啤算

英肉出咗

作者入院手術

唔撚係呀?

又黎

希望唔好因為惡化而要去做手術

要割膽 應該係膽石
之前話佢有病要停刊唔係腰痛定背痛？

唔係因為頸椎問題畫唔到咩?
可惜呀下個月都係得一話，不過養好身子最重要

今個月雖然得一話但有成23頁
已經好有心㗎喇

原來真係病,唔關咩單行本事
寧願佢唔出搞返好身體先 唔想一陣又停2年

求神拜佛作者身體健康\l/

佢意思唔係話呢個月係關單行本事
下個月先關手術事咩

你岩,我睇錯

集氣

求作者長命百歲 龍馬精神

又講返千佳射到人，真係咁快解封？

頂 又要等成個月
佢地個訓練應該就係千佳不停射休斯

上場炸到人都無咩大反應
預咗會提

如果連千佳都殺到人，咁三雲應該正正經經走去做操控員啦
出場又送頭又做唔到嘢

千佳一野炸裂彈轟落去真係好爽

就快到5月

好似好耐無睇咁
希望作者好返喇

做個手術姐,今期話冇位先得1集?
冇事既

恭喜更新！恭喜千佳解除封印！又開始一個月漫長既等待啦

有link?

英肉, 依個網update 超準時

畫功進步咗

好想睇千佳瘋狂開炮屌打其他隊

千佳 敢射人既話修君變得更可有可無
做後勤算啦

yuba即係邊個？

睇千佳自白果到有d傷感可憐，尤其放大佢話只諗自己果格

弓場

千佳解鎖埋 呢隊就有3個bug
好彩三雲負戰力平衡返

三雲係做戰術策劃
佢嘅作用係落場鋪線之後死左佢
再協助operator 處理資訊

其實去到近界民個世界就應該得返千佳屈

好想主角冇得去
要繪馬去好過

到底邊度有新一話熟肉？

熟肉通常5號

想睇主角死剩個腦

睇埋前幾話覺得似係佢地過唔到選拔之後眼鏡拉大隊私自過關
係就好睇喇

8 comic個app有熟肉

又多一個(隊)鳩原
我會想睇千佳去其他國家開地圖炮多d

又係得一集?

係咪得好少人鍾意三雲 希望佢多D發揮

係，上個月作者已經講咗今個月都係得一集

正丫~綠川fd咗之後真係好幫手，又教蚱蜢，又陪練，又提供情報

唔係特別中意但係覺得好勵志，對佢既心態同風間有d似，想睇佢一個普通人可以成長到咩程度

點解我去唔到下一頁既

休斯用神之國trigger
遊真用老爸的trigger
分分鐘仲bug過千佳

如果千佳用黑trigger 會更加bug

玩休斯果個
可能變我愛羅咁玩